我地欠日本妹一個多謝！！！！！

咁凍仲露對波比我打j

Name?

呢個係日本妹？

日本妹來講佢都算樣衰
無日本味

係囉，style唔太似

名呢？

Ig